sun mobile3月到期 想轉台

想要平plan

香港寬頻上台優惠
用優惠碼< 仲可以額外拎高達$200鴻福堂禮券。

熱門手機plan:
(1) $68起, 4G限速21Mbps, 3GB+2GB(帶號碼轉台), 之後仲可以最高128kbps繼續上網
 csl /1010/SUN Mobile用戶攜號轉台額外送$1,000鴻福堂禮券，平均月費低至$37
(2) $218, 4.5G全速12GB
 csl /1010/SUN Mobile用戶攜號轉台額外送$2,000鴻福堂禮券，平均月費低至$135
(3) $190, 4.5G全速20GB + FUP(C)無限數據，另包2GB大灣區(中國內地及澳門)漫遊數據

計劃另送
myTV Super App
10日WiFi蛋

優惠期至01月31日。除左以上計劃之外，仲有其他計劃可以揀。
有任何問題/查詢，歡迎隨時搵我。
(WhatsApp link)

(Telegram link) https:/tme/HKBNOnline
(計劃受條款及細則約束。)

香港寬頻上台優惠
用優惠碼< 仲可以額外拎高達$200鴻福堂禮券。

熱門手機plan:
(1) $68起, 4G限速21Mbps, 3GB+2GB(帶號碼轉台), 之後仲可以最高128kbps繼續上網
 csl /1010/SUN Mobile用戶攜號轉台額外送$1,000鴻福堂禮券，平均月費低至$37
(2) $218, 4.5G全速12GB
 csl /1010/SUN Mobile用戶攜號轉台額外送$2,000鴻福堂禮券，平均月費低至$135
(3) $190, 4.5G全速20GB + FUP(C)無限數據，另包2GB大灣區(中國內地及澳門)漫遊數據

計劃另送
myTV Super App
10日WiFi蛋

優惠期至1月31日。除左以上計劃之外，仲有其他計劃可以揀。
有任何問題/查詢，歡迎隨時搵我。

(WhatsApp link)
(Telegram link) https:/tme/HKBNOnline
(計劃受條款及細則約束。)

✨SmarTone至強勢4.5G網絡港鐵全線上網最強
📱新號碼、攜號轉台、大專生、出機、續約查詢都直接聯我
新鴻基企業員工家庭優惠送高達$5000手機禮券,聯絡方法：
WhatsApp-
Telegram-

香港寬頻上台優惠
熱門手機plan:
(1) $68起, 4G限速21Mbps, 3GB+2GB(帶號碼轉台), 之後仲可以最高128kbps繼續上網
 csl /1010/SUN Mobile用戶攜號轉台額外送$1,000家居寛頻賬額回贈 ，平均月費低至$37
(2) $218, 4.5G全速12GB
 csl /1010/SUN Mobile用戶攜號轉台額外送$2,000家居寛頻賬額回贈，平均月費低至$135
(3) $190, 4.5G全速20GB + FUP(C)無限數據，另包2GB大灣區(中國內地及澳門)漫遊數據

計劃另送
myTV Super App
10日WiFi蛋

優惠期至1月31日。除左以上計劃之外，仲有其他計劃可以揀。
有任何問題/查詢，歡迎隨時搵我。
WhatsApp: 35620303

只要可以在透過網頁 登記指定流動通訊服務會有$100鴻福堂禮券/登記指定寬頻服務會有$200鴻福堂禮券

(計劃受條款及細則約束。)

Yo~我呢排用緊自由鳥Mobile，真係好正呀，一定會啱你用！

登記時輸入推薦碼：863X5，或者直接去下面條link登記，你就可以攞到額外4GB嘅推薦獎賞喇！